［突破樽頸位］朝早開波 被動三罷

個個咁多藉口要翻工
我地朝早開波全港被動罷工
醜人由我地黎做包贏

十八區開花避埋交通問題

就係睇大家敢唔敢早起身一次

時間 早上530集合 日子待定

手法 封路爆鐵 最近你既主要公路去封就得 市區交比住市區既手足

原因 夠新夠突發班狗部署唔到 同埋有埋翻工人士cover比埋藉口香港人唔翻工

目的 制造被動三罷

目標 連續三日朝早開波 達致癱瘓香港既效果

作戰細節 堵塞主要公路 爆埋狗鐵

緊記快閃 要有哨兵 不與狗鬥 小心狗鐵有伏狗

服裝 黑外套內雜色衫

裝備 以爆破裝備為主 其他裝備自己決定帶唔帶

重新開左post好多手足反映 太快做唔切文宣
同埋時間太早

大家同意呢個方法可以突破現時既樽頸請推上熱門

個宣傳級數一定要好大先work
好似十月一咁

想贏就平日既朝頭早開波 十八區開花 直接全港被動罷工

舊post

推

Yes 所以我重開左 琴日開得太急諗得唔夠仔細

慘就慘在香港人要有人出事先會嬲 之後過幾日又唔記得 去返工

唔夠人就等於預約被捕

老老實實530點聚人
加上冇街坊掩護

引蛇出洞

530...

你未上裝之前都係街坊

good morning sir!

如果個個都覺得530太早 最遲7點要齊人開到波唔係既話好多人都翻左工

定左日子早D講，返醫院要請定假

5點半真係唔過分 跨區返工嘅好多六點半都出門口
重要你要預時間set 野

morning sir , 你可唔可以白已做返一次半次。

咪就係香港人嘅特色啦成日唔記得呀嘛
係你個銀包度拎你啲錢你又會唔會唔記得呀
但原來剩係得個喺度鬧鬧鬧結果你都係由得人哋拎

呢種心態呢種行為係必須要改變
唔應該存在係人類嘅核心價值入邊因為係錯

Push. Many people want “passive” strike

530
仲要預香港人實遲到

俾大家有定心理準備

日子待定

24號前發生會取消區選
揀嘅日子都幾值得留意

你令佢放唔到工佢就驚
返工嘅決心你打破唔到，由其買左樓，同政府做左命運共同體嘅人
你阻佢放工，第日都仲可能罷半日比佢自己抖

車都無

tui

講左好多次
上星期和你番工都無人理

如果冇野好做，loop 返六月黨鐵不合作運動，有冇得唸

530太早，730，清得場黎都12點，清到就返上寫字樓開工，清唔到就齊齊玩到6點收工，連續一星期

Be water清完再封過

樓主係咪幾過月無上連登
睇返之前和你返工既post啦
重5點半
係8點至8點半呀

PUSH

借位一用....

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
-------------------
01a. 新時代消費地圖
01b.
-------------------
02a. 黃藍絲商鋪公投認證
02b. 後備
-------------------
03a. 終極整合黃藍商戶
03b. 【終極整合】黃藍商戶地圖
03c. 良心好西foodie
-------------------
04a. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
-------------------
05a. 罷買指南
05b. 《罷買指南》 LIHKG
-------------------
06a. 藍絲醫生表
-------------------
新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

全港黃藍商店有得揀！8.26

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

曱平

Yes本身想話1104但好似太趕

明顯係啦
一定要宣傳夠先得

黨鐵不合作冇撚用
遲到一兩個鐘根本不痛不癢

你開得幾多日波
同埋到時個焦點會shift 左去破壞
罷工係要認真組織 罷一兩日冇咩用

如果香港人肯自發性做既緊係好啦 我依家係講緊大家未肯放低包袱去罷 咁咪比個藉口佢地罷

十八區唔夠人
一定要集中幾個交通樞紐

大家其實都係要張波紙姐
612大家點出黎架

其實封路唔洗太多 20-30人就夠 要全港性既動三罷 我覺得18區好過集中。 仲要黨鐵都要針對到

所以要比多個藉口佢地再出黎多次

所以要 升級版 封路爆鐵全面性地封鎖交通 住邊頭就封邊頭